點解得三百萬人支持國安法?

乜班連登黃絲唔係好支持國安法既咩?正常應該係七百萬先岩架,係咪班黃絲口是心非,而家真係龍門任你般喎

啊蛇，同事們幾好嗎？

麻煩幫我轉告佢哋，佢哋死咗，我哋香港人好開心

拉

咁咪即係4,000,000人唔支持

點解又係你

太少，竟然唔係14億個簽名。

頂你有38個箱，每張紙係得10個簽名，話有293萬，ok，同你計下數呀：

2,930,000 / 38 / 10 = 7710, 每個箱要有7710張紙，80磅紙 500張是5.2cm, 7710/500 * 5.2 = 80cm

即係要每個箱有80cm 先叫裝得到2930000呀，

你睇啲箱，我畀夠你譚耀宗1米8，每個箱睇落有30cm , 頂盡你得 3/8 咁多，畀到你1,100,000 ok ?

真係畀多你好多倍啦！！ 有幾多水份大家知啦

係囉我都冇簽名呀,只不過係網上填個名,打埋身份證咁,唔知計唔計

1百萬個身份證簽名 絕對有
張國榮、梅豔芳都有簽呀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

譚伯,叻哥有冇簽

比例接近

14億入面得3百萬, 到底有幾多億唔支持

做乜離左題?我係問點解連登仔冇去簽名支持喎?係唔係口是心非?